中咗頭獎嗰位今朝咩心情

六合彩萬聖節金多寶頭獎1注中 捧走7799萬

【東網專訊】第123期六合彩萬聖節金多寶攪珠結果：4、7、10、22、34、42；特別號碼為38。

頭獎1注中，每注派77,995,180港元；二獎4注中，每注派1,499,590港元。下期六合彩將於本周四(11月1日)晚上攪珠，頭獎彩金800萬港元。

馬會獨中

公平咩 屌

中左去屌閪

咪又係馬會中番

馬會自己中

唉

冇呀... 趕住返工啦...

繼續返工
屌晒所有人 求尻其做下野就算
同老闆講到明而家返工係玩野過日晨，鍾意就補水炒尻我

幾時先等到

馬會獨中慣左，無乜特別心情
唔係你估早成十五分鐘截止投注係咩原因

扮撚晒野繼續返工先，比人知你中8000萬慘過食屎

大陸人中左

上期幾千萬已經無人中

去馬會拎支票

聽朝去搞移民，去外國買1000萬三層豪宅連花園泳池

梗係未起身啦

Fatfat

可以瞓晏少少
有閒錢搭的士返工

市民中頭獎 上新聞 報紙報導

財團 馬會中 就唔會有

點訓得著

諗起呢條友

幾十年前揸長實

自己唔中就話馬會獨中係咩心態
有證據拎去蘋果玩大佢啦

要返工，未有時間去拎支票

如果係我會繼續番工 番多一年半載先辭
再拎3千萬full pay買樓
1千萬做定期
1千萬投資
200萬買車
500萬搞生意仔
剩番慢慢用 得閒飛去歐洲同美國睇波

返去屌老細 跟著去call g

都要個市民願意俾人報導先得架

賭場食你夾棍都要報蘋果？

投資做生意會有機會輸
緊係買樓收租

好葡萄

拎住七千幾萬洗撚移民咩
求求其其打份風流工尻尻下過人世咪算柒數

如果係我就繼續而家生活先
抽吓居屋,抽中full pay買,不過唔會成家都搬晒過去
再買一兩個車位,整架痛車
再完成自己所有夢想,應該仲有幾千萬可以拎去投資

樓價跌緊喎,華人賤種都以為房地產永遠只有增值

拎完錢拿拿林call返幾個明星屌下先

有無人記得上次馬會乜嘢系統死機搞到人買唔到飛（3月尾）。我發夢有人話我知之後就無普通市民中過六合彩頭獎了。

如果網上戶口買，使唔使打去馬會去拎，定係會自動入去網上戶口？

畀我就移民去九州或啫四國住
ff吓都爽

駛撚攪咁多咩，用六千萬買共用收息股，當佢回報 3% 股息一個月都收十二萬。
再用千幾萬咪買間心儀既屋裝修下，尾數咪用來去下旅行買下野比自己。
唔打工既食股息都夠，覺得無聊既咪搵份 Hea 工做下，想離開一排既咪去唔同地方旅屋一間。一個月有十一二萬零用錢，除非你超大洗同敗家，唔係既話夠你同下一代慢慢食過世都得啦。

用app啦，仲排隊

照常番工做狗

今朝心情係沉重的
然後我選擇左坐的士番工

yylam補習天王，人工一年都5 千幾萬la...做補習天王等於年年中頭獎，全港都識佢，幾威水

係呀係呀

賤種連登狗又加句發夢當真

最幣佢遲下升返多過佢跌呢

中左 我首先捐4份1 出去先 太多錢折墮 6000萬夠我一世洗了 唔好咁貪心

我個朋友買左兩條飛
一條中 7 10 22 34
另外一條 4 38 42
袋番640

咁多錢....做定期都唔洗懮

搵我咩事

所以話外國真係好透明，中左要公佈邊個黎。
越係唔撚透明就越多鬼野

我會轉哂做美金
等樓爆再入手3000萬
1000萬定期
500萬玩車
1000萬cash周轉
500萬搞生意

+1

唔係你中=肯定有鬼

拎7千萬去收息 一年都幾球野.. 剩返一千萬拎去fing

自己唔中就唔會理邊個中啦，他朝有一日真係自己中，邊個想出名，反正大家都係等到多彩金先買

經歷左咁多政府同大機構既事你仲未學到？

捐比兄弟就啱哂啦

20m買5號仔收息, 每個月收有10皮嘢.
20m買樓再出租比港豬.
凈返d錢移民嘆世界

巴打邊到人?

馬會又獨中

即時退休

屌你老味，一注獨中吖嗱

請假去拎支票，然後睇樓
聽日繼續番工

啲賭仔 輸波又賴假波
中唔到六合彩又賴馬會自己人中

屌你老母啦

比著你中我肯定你唔想人知你中

美國有得用信託基金/律師名義去拎錢
英國有得唔公佈

收皮啦連登仔
你試下你中 狗會開撚埋你個樣出來?
又唔係你中 話比你聽有咩用
宜家唔係你中得啦 咁多廢話

中左頭獎日日搭的士返工

得啦dllm
咁鐘意透明 叫你老細話你知
點解你咁低人工啦

too much
8千萬點樣買豪宅，港島比嘅好嘅獨立屋都過億

上面有D人都仲係on鳩鳩咁，而家係想要大機構透明啊等佢地冇得做假啊，咩撚野腦黎架你仲幫佢地講說話

買起老闆間公司，請返老闆做員工

冇撚有錯

窮人既世界係咁,以為8千萬做到好多野,其實係香港仲有好多野都做唔到

買100蚊,中得40蚊

八千萬唔多
好快洗哂

知道唔係你自己中就得 唔好講咁多

咁香港咁多有錢人過億身家，點解可以平平安安？

點解你地中左頭獎唔敢話比人知

唔洗番工已經夠啦

當李嘉誠有3000億
8千萬只係佢千份之一都冇
何來收購公司

窮人中獎
同有錢佬本身有錢 唔識分?

拎去做定期, 之後繼續番工
港奴改不了食屎

窮人唔識管理財富

8千萬買隻高息股票都可以退休喇

果時個星仔4千萬咪有圖有真相囉

選緊地方移民了 之後咪在香港搞d小生意 撚下香港人咁lo

再平租比各位巴打去旅行果時屌女用
咁多錢平租都冇所謂啦

繼續返工，返多半年就辭職，然後去讀自己有興趣嘅課程。去個長途旅行。留多少少錢俾屋企人夠佢地下半世就可以甩難 如果仲有好多錢剩，就full pay買樓，然後投資etc

連登仔:求其搵個人上電視 你就信

俾大陸人中左啦

噚晚已諗定點用

唱哂做1毫子擺係屋企 成屋銅臭味 爽

次次最多中40

Call g上公司 請理同事一齊屌 老細無份

馬會幾醒
次次都話有人中

馬會 有無需要做假？

根據《博彩稅條例》，每期六合彩攪珠的總投注額中的25%會撥作獎券收益徵稅、15%會撥作獎券基金，另6%為香港馬會獎券有限公司的佣金；餘下的54%始為獎金基金[1][2]。

睇下d數字就知道 六合彩係超唔公平既on9遊戲。唔需要做假都賺到痴線

窮人覺得10蚊 買個希望好抵，莊家每星期收幾億 然後拎一半比你地抽獎。

冇人中>>>狗會特登開d唔中號碼
有人中>>>肯定圍內中
你自己中>>最完美結果

開個樣出黎博打劫咩

連登仔輸打贏要
自己唔中獎賴皮
中左獎叫佢自己自拍都唔敢啦

琴晚開心到訓唔著 但又咩都做唔到
頭先打左比公司話有事暫時唔做住
而家等緊馬會派錢所以覆緊呢個po
陣間諗住去月睇下車先 樓個D等再平少少先出擊

琴晚瓜左啦

你俾完錢買佢公司

佢仲使撈?

你估人地買$10 中撚左咩 中得頭獎都係買複式 N 咁多個number

工已辭
政府hea 工都唔q 做
打左電話下晝去馬會拎支票

跟住搞移民有錢都唔想對住班大陸人眼冤
去日本搞創業移民
一拎到日本護照就取消本特區
之後去英國拎埋個bc了個心願
得閒呢度住下果度住下
係唔香港買樓，費事益地產佬

發緊夢，頭先搣左飛
而家返緊工...

馬會或成最大贏家

其實一注中可能係幾十個人夾份買都未定
連登仔唔洗咁葡萄

做大老闆，俾佢繼續管理，定時向我匯佈

亂up

買起間公司點佢做野

點邊明

放部機係times 抽波？

琴晚9點幾六合彩一開完,已經即時出咗Email比HR即時resign, 叫咗佢比資料我安排比代通知金. 公司部iphone我會搵carrier送番公司. 岩先條閪女人老細係咁call我. WFC, 直接decline call. 條撚屌跟住係咁whatsapp我問發生咩事,仲問可唔可以做多一個星期頂一頂for交接, 真係話佢on9驚佢嬲, 覆佢一句有咩唔該經HR同我傾之後比我block撚埋. 而家知邊個係老細未, 你條8婆同我含撚都嫌口臭.

搞掂公司野再試尻我條女, 話老豆盤生意呢排打貿易戰唔係好掂, 老母呢排又比銀行裁撚埋下個月last day. 屋企要準備賣咗住緊層千幾萬私樓出去租返間得4-5百呎既住住先. 黎緊應該無可能幫我比到首期+結婚. 其實下奏已經約咗經紀過九龍塘睇樓. 過幾日諗住睇埋堅道, 干德道果堆. 比老豆老母下半世過下真正住大屋既生活. 過幾個星期應該會上關景鴻度搞移民. 幫唔幫條女搞埋就要睇佢共唔共得患難定係重要關頭原形畢露

屌,香港買樓真係好撚難
二手居/公屋,住唔駛買咁貴,廢撚事俾人知自己有錢
又唔係好似斃笑咁拎嚟昆錢

屌

屌你老母如果比人知你中

你d賤種親戚朋友煩都夠煩你五日五夜

連登仔咪想咁 睇人仆街
自己中左唔願出面

fake news

1注中左頭奬，到個陣仲邊有心情返工

中左都番陣工先 心情會唔同

計過條數, 佢自己買全餐都係比返自己,
要頭獎唔止一個中佢就要拎投注額出黎分比街外人.

係香港都唔夠買間大屋

馬會係係明賺錢情況下撥錢抽獎架

你又有幾把炮，做到人地中頭獎嗰7千萬都做唔到嘅嘢呀

得8000萬真係唔多夠
比盡fullpay 間千呎左右既樓,跟住留500萬玩一年,其他全買藍籌收息股
咁一年玩完後,就繼續打份逍遙工

唔好太大想頭LA,而家君臨天下呢D偽豪宅,頂層都賣到1億5000萬,首期都唔一定比到
同埋唔好咁有大志創業,8000萬真係濕濕碎錢.永遠最易敗哂成副身家既都係有大志既友(除睹外)

其實點解要915截止投注，930先開，跑馬又唔洗？
唔係做假我唔信，以前部機係跌落去，依家就吸上去

你知道既事太多了

你下下咁搏盡緊係唔夠啦 天外有天

但用二千萬買貝沙灣 ~800呎單位 + 裝修

二千萬買穩定藍籌股收股息

500萬捐左佢 500百萬投資下健身房/餐廳

～800萬自己用+比兩老生活費

剩低2千萬儲起佢

人生完滿啦

買起老闆好過啦

其實邊撚到有咁多頭獎你中呀
咁多期六合彩
期期都有人中頭獎就無窮人啦

中左既話仲番工係咩心態

終於可以答的士返工

買豪宅自住，買多兩屋仔間收租，去環遊世界，剩低拎去做定期/買收息股自製長糧
這些機會

七千幾萬唔係真係好多
香港d生活乜都貴

到時要咁樣拎頭獎

冇咩特別 都係一堆數字

可以買部新卡拉ok

想我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做，老細又吹我唔漲
日日等出糧，冇乜嘢需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔使撈，就至理想

係我會射一日波攞錢
戶口有數先安心
話中左幾千蚊，請朋友同事食飯
繼續返工

身邊有朋友真係中頭獎 但幾注中
咪再9up啦

裝修自己間公屋 然後乜都唔做

政府有審查
或者有可能比到2個月時間佢搬走
都可以幫自己間公屋裝修過下癮住埋剩底既時間

跟住派彩公司間職員自己老笠返條友 避無可避

中埋右個位又有咩心情

唔係我，唔知

一定會問雞排妹幾錢q

正

係都宇都宮啦

拎住七千幾萬洗撚返工咩
求求其其去下旅行鳩鳩下過人世咪算柒數

好擔心 驚人知自己中左
坐的士去驚個司機睇得出我中左
驚人偷我張飛

冇咩特別 岩岩去左拎錢 入埋票 丁間仲要番工

可能係兩個人，每人中半注呢

香港大把人身家唔止80M 佢地係咪死哂 陷家剷

屋企有長者, 唔洗怕

一注獨中 唔係一注中

返工溝女屌女

20萬美金買肥料咁 有冇成噸

戇撚鳩無人叫你中8千萬就買一億樓架嘛
你買3 4千萬樓都仲有4千萬點會唔夠過世
除非你拎去賭啫亂洗啫
下下話8千萬係香港唔夠用唔係咪大錢
我屌你睇下你銀行有幾多錢先啦仆街

直接問價

本來就唔公平
俾你揀你做劉鳴偉定揀捱到4x歲先中8000萬

點解仲有人信六合彩真係有人中?

有錢緊係住d治安好既發達國家啦，有錢人條命高貴d
有咁多錢，到到都有得屌女啦

返到去問最想屌果條女 「做唔做?」「50000蚊,做唔做」

人地爽$買三十個numbers

梗係保持低調繼續返一排工先

喺佢耳邊細細聲講

8000萬all in今晚車仔都變一億啦

omg

D節日 金多寶 多數係N期無人中
一路累積到節日個時 先有人中
前幾期點都無人中咁

金多寶太大 要人中時一注獨中自己友
如果咁岩有普通市民中就加多幾個自己友中 分薄佢

其實係唔係真係有人放風叫D慈善團體係門口

回龜後就乜撚都假

賭場果幾粒骰都有出千啦
你話無得出千就假既

可以餐餐叫m記加大

條女: 屌我啦 快啲 送我入門

賭博啟示錄入面嗰個惡魔波子機

中左 就梗係食女

一注獨中 你話呢

科技咁發達 要做部機 可以控制D號碼 點會做唔到

係一注中，冇公佈係獨中

賭場你係同莊家賭，六合彩係集資比人中

開名驚唔驚有危險

集資比自己友中

美國 有D地方罪案率咁高都未驚

亞洲最安全城市要驚?

睇緊邊個女經紀抵屌 開床單

第一時間報蘋果獨家料
攞500

千幾萬買層自己想買屋苑嘅樓加裝修
一千萬 定期
五百萬 匯豐收息

一千萬 太古城收租或者比屋企人住
一千萬現金比兩老
零頭比呀哥結婚

其餘個啲諗到再講

如果我有咁多錢我諗第一時間應該會去送錢比露宿者。每人派一千幾百等人地開心下都好。反正咁多錢都洗唔曬。

然之後就隱姓埋名周圍流浪。

算啦都係繼續溫書啦

留返部分生活費俾兩佬
之後

一堆弱撚智又唔透明又做假仲吹撚到賭場食夾棍

我今日都係準時返工

你都ON99
根本唔係睇賣價

因為你係有租金回報
而且香港政府故意托市,睇香港人口政策,土地政策就明